YI YAN易欣 型到pk!!!!

開嚟睇佢以為佢好串嘅人
點知原來佢係一個好真性情好膠好on9嘅一個人
戰地記者入課室
同埋佢rap好型呀大佬

fyi 佢都係暗黑twin嘅細fat

點解咁型都負皮

乜水
個feel似細路扮大人

喺連登tb係原罪